A酸之後

好多人講食完A酸之後，皮膚真係好左。呢樣係真既，皮膚好左既意思係塊面既所有暗瘡都會3個月內消失。

當然，A酸係有用，但係唔係仙丹囉。食完唔會變到李嘉欣咁皮膚零瑕疵。而我正正就係因為咁而開Post。

唔知大家有無聽過酒糟鼻? 我正正就係有呢樣野。唔知係咩黎既話，巴絲上網Google下應該知嫁啦。而家食完A酸就要執手尾，諗住整返平個鼻上面既多餘組織。

其實我只係想要返個普普通通既鼻見人。希望有身同感受既巴絲幫下我，比小小建議我。

右咩啊右

都話左皮膚會好。 諗返起之前d戇尻親戚話唔好食咁多M記，真係笑左! 暗瘡係由荷爾蒙直接導致，所以塊面係會局部生。 就算我食M記，都可能只食1生2至3粒暗瘡。

你唔撚好以為自己好撚好笑啦

想皮膚健康一定要健康飲食

其實我個問題係想問點整好個酒糟鼻

你食個時屙屎痛唔痛

唔痛

仆街我屙到肛裂

咁你應該問返你睇開個醫生點解會咁

(比係我，我會打去問姑娘。姑娘見多識廣，你個Case佢一日分分中見幾百次)

前幾日問左 佢叫我攞啲凡士林玩下個屎眼

記得下次問埋右

我會玩埋上

好似未聽過會有呢種副作用
有無問過醫生

希望快啲過埋最後一個月

希望你會斷尾，不過到時斷尾你就會煩d印

醫生淨係開抗生素，諗住下次覆診叫佢開a酸

現家都煩緊印同洞

印我用n字頭果酸 效果幾好
但洞真係r哂頭

幾% 同用左幾耐有效果？

我而家算係返緊工，諗住搵錢去找醫生搞搞佢